拋磚，救人方法，參考下呢套戲得唔得

唔知有無巴打睇過呢套戲

簡單講
就係有班人去打劫銀行，
為左脫身 由於人質 唔知當時銀行有咩人
之後啲賊特登 將人質分開
啲賊再扮成假人質 特登係真人質面前出樣
咁啲真人質就以為啲賊都係人質黎

到最尾 所有人質連埋賊都係著同一套衫衝出去
但問話既時候 啲真人質都話見到 啲賊人都係人質
無人知道賊真正係咩樣

推

問題係佞家POLY入面無人質
你出去就全部當暴徒 班警曱唔會客氣

除左外圍手足變成有炸彈既真戰力
唔係真係無計

即刻大部份扮成人質

只有2 有可能
但一攻到既話 啲狗一定開槍
3無可能
1 你開到各區狗宿都俾你佔領 我諗佢地先調走紅磡啲人

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！